痴線，周慧敏嗰樣仲靚過好多後生女

Cctvb

但唱歌好難聽

直頭屌打個港姐添啦

法官大人我屌

尋晚睇到真人 真係離晒譜

J撚死人

慳妹

同王輕平雙飛

王馨平我架

冇氣

好靚

我屌晒你地個份

仲係咪玉女

痴線
好青春好正
扯左

正啊

倪震咁都要滾？

屌你對腳

肯定靚過今屆港姐冠軍

鮑姐加周慧敏

個樣唔識老！

陳曉東個樣仲老過佢

對腳

對50路扯左
可以點做
vivian同linda

文字討論?

2頁都未有椰菜花圖

痴線好正

靚到痴撚線，咁嘅年紀行出黎贏大部分後生女，仲要多一份韻味

50歲仲carry到o靚妹髮型

話唔屌個堆，係唔係性無能？

咁多人鍾意老妖

覺得佢唱歌有啲怪，雖然好好認

個個字都頻臨走音邊緣

仆街喇 姓倪的

呢種係真係靚，仙氣 同周街都死幾件既偽韓靚充出黎個種靚差好多皮

法官大人 我ok

靚得嚟好有氣質
keep得好

冇得比 香港依家得返班賣肉少女 依種仙氣女真係唔係要黎J

周慧敏個樣真係靚。
不過個樣已經做唔到表情，永遠都係一號表情同微笑。
屌得佢一定死魚咁樣。
我奶下對腳算

J出血

點解成５張都仲可以咁白滑

想當年我好憎倪震。雖然而家都係

好正

玉女真係屈

個髮型十年不變
我屌

未見過佢素顏all back嘅話都應該幾靚

傳聞周慧敏比人玩到生唔到仔

一早鬆晒，有得睇..........

當年劉青雲拍大時代，比著我都唔知屌慳妹好定郭藹明好

識食一定食周慧敏+吳婉芳

生唔到qq中出

揀周慧敏就可以揀鮑姐

送外賣

有_病

外賣王咁老都仲出黎搵食

有錢緊係keep 得好啦
不過真係好靚

好啦 加埋趙雅芝仲多幾歲
終於唔使打搞鮑姐啦

明明有咁好嘅基因應該生多啲靚仔靚女
今日星期日檔案個個又窮又醜就不停制造悲劇

好想屌

唔係生芒果咩

當年有個friend話佢係生椰菜花，不過生晌個口度

不得了

講咁耐...圖都冇張 連登仔墮落了

嗰陣呢隻歌啲相J死人

真唔真呀?

係真的。 以前家窮，被迫賣身。

咁靚女，又唔係衰精神病，又唔似天真嬌比人擺上網，但係咁都無人敢娶，明眼人都知點解啦

但周慧敏結婚個時都好似四十幾
生唔到仔好出奇咩??

我樓下麵包舖個太子女好似佢